又有義士被起底

可以點做
除左report post
report 埋個page

report等少d人知係邊個
但警方個面實有齊料捉人 有冇個post都冇影響

已舉報

推 ！